97巴絲吹水台之1001是我的(83)

Pish

鎮定

我實得架屌你老母

加油！！

早晨

好撚攰

真

In親都淆晒底

GAY

雲巴

改名都要問人意見

原諒佢 佢地搞緊gay

1453

講下笑都唔得

胃潰瘍未

一日一杯

95 post又沉咗

比人check八達通

Me包容jj

試下找條j數先

橙豬喔

搞咩呀清

9724

.........

杏花美食

食多d生果啦,d屎爛到咁

有女女呵返嫁喇

張過期學生證竟然有用
個職員好好人

仆街仔

俾機會你開post

我宣佈
搶97 1001行動
正式啟動！

但宜家先131.....

癲佬全面入侵

你終於發現了

包夫乖 快d開post

男女男

Calm down bro

hi

你

gay

咦早晨你

啱啱瞓醒

好悶

當初點開始

會

挽留

慢慢啦
急唔嚟

More

花式自殺

A09無法討論環節

死人妖

U2

成日屈小妹男人

大家唔好再恰b華了

公道自在人心

做尖簽到！

咩project呀紙皮哥

利申 一個中lang project 0進度

rip

改名叫b華保鏢？

比report屌炸掛

快手啦

NO色情

基情四射

抵喇

悶咗幾十年啦

打個比喻

其實聽左

好

勁

點解唔應該表白

Hi

大聲叫死獌狗收聲

有冇人一齊9up

小妹覺得認真最緊要

認真地9up

jaga

陣間交唔出就好笑
快啲做啦

公司用開個掛號系統又再次光榮死ser一個鐘

睇下佢可唔可以死超過兩個鐘 可以嘅話佢就破紀錄了

Sor lor

要人手登記？

新人留名

人手登記....我地冇做開
最煩係出藥出單

Hi 我都係新人

準備去會展做狗了

抵

抵呀！

97已死

結果屌你老母死ser死撚到我就嚟放飯

我比柴狗嫌棄唔講嘢啦屌潛水

唔好咩？

點做生意

貓貓食飯未

唔洗做咪仲好

opm

好貴啊

我都覺

你買唔買

有錢咪買
可惜我冇

點解會知停屍間幾凍

外賣返公司食唔得咩

呢到啲人唔比人打比喻咖
例如 紙皮

唔想出去掉飯盒 懶

我之前套黑白金皮東風遙miss咗
都好想買
我愛黑白多過調香但調香嗰套真係靚到人神共憤

是勇者不必怕

上水未呀 justbelievewhatyouwanttobelieve

哇咁都撞到唔啦，不想幫樓主推post了

有助新證據啦，唔推post都睇下啦

睇了仍然只可以勉強證實作者用名影射緊個教授不能證實教授在現實做了和故事裡一樣的事

故事是故事，現實是現實，證據不足也是事實，作者選擇不回應繼續寫故都是事實你諗下呢件事邊個得益最大

樓主公開咗佢同女事主嘅cap圖 你睇完先講啦

買啦 機會難得

買咗 今晚打

咩係黑白咩咩調香

原來已經出咗？

係已經入手
好靚

唯有等東風遙復刻

咩嚟

打機啲嘢

留名待j

凍

今晚

就係瞓覺

法唔法國法國好大

有錢去邊都玩得開心

有錢係香港最開心

推

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Dllm !

11

97已死 要夫人先破到十連

靜過太空

渣架

點解95入哂黎

你都入來啦

入嚟捉你出去

好大乳

黃雨我見到電視

永遠都係得兩三分的女生先會溝自己

睇了但是是說服唔到我的，原因是無發證實到係咪女事主親自打，而且亦不能證實論文抄襲的指控，sorry bro

把自己看得那麼高
可能d 六七分既女仔都覺得你係兩三分

都係既，你睇人，人睇你
但係168cm，73kg真的誇張咗

女朋友的朋友

仲重過我..

咩身材巴打

有女就自重啦

幾鐘意呢首

神獸殞落

復生

再死

咩樹

早晨！

1103

點解要落狗屎

係囉 你本身已經係一篤

係囉 嬲

有冇人掛住小妹我

No one want to know

貢小器
挽留

落去邊

落雨好煩啊

唉濕撚晒
唉唔撚驚

35歲退休

個名又做乜

個個禮拜買六合彩

你可以等到2046先問

唔洗做

打斷手腳

靜喇

有心唔怕遲啦

Miss me?

淪落人好好睇
咸4 me

miss

想睇+1
生秋

屌我手機mon好似壞咗

iPhone!

Pt已經返到係咁

大佬我買咗一年都冇

佢無啦啦mon中間出現咗一個黃色長方形物體
然後有三粒黑點打橫排列
上到下都有 好整齊
唔知發生咩事

成日跌？
成日壓住？

兩樣都冇

點比圖你睇 都唔係軟件問題

咁純粹係你柒

用部電話影你部電話再放上黎

屌

唔影了

係呀屌喇星

仲要係今日先有嫁咋
屌你仲要係三叔碌鳩嚟

用部電話對住塊鏡自拍會唔會快啲

轉會啦

我打嗰隻game冇雙系統 淨係可以用an機玩

買s10啦

我愛碌系列
自從用完碌鳩之後 s系列個大小真係狗也不屌咁細個mon係人用嫁咩

no
我尋日先買完新skin

i have ah ching

隻game好講技巧同觀念 你都係算啦

用三叔無炸鳩你咪算好彩

咩game

無人了

Agger

anyone

星期五晚都咁靜

Yes

每晚都係咁就由我仲住台主先

痛

有冇人試過飲醉酒借醉表白過😞

冇好白痴。不過可以一戰

有把握唔洗借醉啦
冇把握就唔好出手啦

夜媽媽(一朝早)唔擺返啲食物對自己唔住

rubbish

m痛的小殺 推post力為0 戰鬥力為剎亞人級別

認真咩

打靶

早 晨

玩埋今日先溫喇

四個人真係好多人

去緊科學園

交功課

咁我都係不了

橙...

有人話過感情本身就係好脆弱
去到某個位就自掘墳墓就如一粒毒藥
又或者喺埋一齊都係為左FUN
一諗起會黐身就會想逃避,RUN
結合分開見過聽過太多
由始至終從一而終又一串囉嗦
你話我口水多我係有感而發
生命唔易明白唔阻你發達

Mk

禾認

995#

996#

997#

998#

999#